手足尋找工作介紹

盡量希望係pt
有保釋紙
詳情你可以留低telegram傾
唔洗話咩特別高薪
我只係想生活到就夠

希望係d容易上手既工作
感激

好多黃店食市都請人

啱啱先比間黃店炒

原因 ?

依加香港好多人都俾狗拉過
俾人炒實有原因

我wts問原因 冇原因
已讀 但係就唔編我更
其他人一切正常
我都唔知

我其實原本唔係係唱衰呢間嘢
所以唔開名了

但係佢都冇原因炒左幾個人
請新人換走左我地
我係其中一個
如果做錯嘢我都想知做錯咩
但係我其實真係死得不明不白

輕輕一推

細細力推多下

以前見過佢話請人, 你可以試試

幾錢人工

如果 係女手足 想搵pt 可以搵我

可以請1-2個

利申：賣衫

仲有呢間

感激！

男

tg揾你？

輕推

pish

點解唔跑住步兵單先？

Push

有查詢過但係有幾個位唔適合
收入唔穩定
附近車手極多分薄單數

其實我唔介意遠
但係最好可以work hours 至少4-5個鐘
可以勤力返多d就有多d人工